6月立山黑部一問

見到官網淨係有得book 星期六日
星期一至五就冇得book
姐係一至五唔開？

book 乜野先？

立山上山交通
應該我搞錯左 官網個預約for 假期
平日好似唔洗book

唔洗book到時即時買就ok